邊度可以嗌炸子雞外賣？

燒味舖有白切雞有豉油雞
超市有燒春雞有鹽焗雞
但就無炸子雞賣嘅？

去酒樓囉

直接入去話要隻炸子雞拎走

炸雞子

豆腐蒸蝦米

蒸多條班

睇咗炸雞子

其實我唔係好信依家酒樓個d係炸子雞來
炸子雞做法咁撚煩仲會有人咁做咩

KFC, 但係冇原隻賣...

高檔少少既酒樓有

要多碗白飯添唔該